劣質改圖

小弟不才 資源缺乏加手工差
唔知大家點睇 啱睇嘅話希望有高人整個改良版

求高手幫幫

推

呢張圖應該係講雙普選嗰個俾人掟落街
其餘兩個先係講支持黑警

唔係呀 原本係講黑驚嗰個比人掟
但我想改做佢講完就合力掟另外嗰兩個人
咁好似會諷刺啲
但都可以改返原圖嘅 thanks anyway

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

人頭頭改埋做林鄭同三條膠官